我笑我 曾為她 失控淚流

我笑我 曾為你 冷靜如殺手
我笑我 還在鬥
和無名 情敵去 比可愛 比不怕醜

推

又係你

郭富城既弱?

寧願笑得不夠，無謂喊得太久

死得未

卻怕是我越去想越是無謂

衛蘭 天敵

聽下呢首喇樓主